男同學持日本刀在學校 捅死兩名同班同學

陳啟泰.gif

然後那個高中今天全放假了

重刷

毒撚求愛不遂?

體制內抗爭

日本刀唔使登記？

Schooldays
Btw n-2

最後兇手原來係權貴個仔，冇事，坐幾年出返黎

漢奸，竟然唔用中國刀斬人要用日本刀？判多佢叛國罪啦

受害人家屬坐幾年

好多冇開封觀賞用

感謝帶來一天假期

但斬2個

睇錯以為日本心痛一秒 點知原來強國即刻開心哂

好彩唔係日本發生

唔使坐嘅,係要晚晚返去訓o者

已無生命體徵

大陸新語連死都唔敢講

+1
入到黎仲奇怪點解日本學校個課室咁污糟

湖北

+2

支那仔用日本刀咁唔愛國

勇武手足

又係校園欺凌事件

有漏洞

全員拔刀！

可能要斬埋佢個八婆fd

點解唔用關刀？係唔係中國人

兩條女咩樣？

以為係日本

真鬼滅之刃

睇標題以為係日本, 好彩原來係支那

幾年都唔駛坐，但受害者家屬因判決不公而上訴，期間反被公安以尋釁滋事拘捕

份通告語法垃圾到

用日本刀犯國安法

係香港呢啲係高尚情操
政府應該送一幢豪宅俾佢住

鬼國之呼吸 壹之型

精日分子

睇左做 男同學日本持刀在學校
心諗日本人壓力太大又斬人

中國人用咩日本刀
漢奸黎
誅佢九族

前掛有單新聞係大陸男仔比同學圍毆然後佢用刀殺左其中一個
判正當防衛

大陸法院都開始接地氣 肯聽民意

斬大舊叉燒

山本一夫
我地又見面喇

個關字已經唔啱

應該係死者屋企人坐幾年....

沒事兒沒事兒

邊洗返去訓，保外就醫得啦

蝗滅之刃

今次仲唔係外國勢力排日了

咁大把野都拎到番學...

仲有乜撚野被控制
逮捕都唔撚講得
支那人唔撚識字

微信支付買刀無紀錄架？

應該係斬佢個8婆fd先 之後先斬條女

真係要斬點解唔用關刀？係唔係睇唔起中國武器？

責任全在日本刀上，全面禁止有日本刀出現嘅影視、動畫及遊戲

日本高層表示：人民幣好好味

你用日本既刀斬我中國既人？
大膽

殺因？

內文咪寫咁欺凌囉

我都即時諗起佢

武士道

係咪因為有冤無路訴，有人叫佢大事化小，通常都因為咁上下原因

講真中國都幾撚奇怪
明明買把刀都要實名qr code 但唔知點解一個高中生可以拎成把日本刀返學隊人

不嬲「死」呢個字都係大陸網絡禁字嚟
所以佢地成日都用埋啲Si，zi 之類野代替

完全係用禁字嚟控制思想

仙桃喺武漢

淘寶大把 龍泉寶刀果堆

蝗之呼吸

就算係膠刀
開封都係

讀書就出到蜻蛉切

冇計
中國刀唔識用好難斬死人
日本刀係穿插比中國菜刀簡單
不過條判國罪都要入嫁啦

聽聞喺嗰兩條女欺凌

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

準備實名制，觀賞都要登記

唔係話兩條女日日欺凌佢先令佢報仇咩

屌你啦死大陸仔 乜撚嘢接地氣
樓主pin this 提人block五毛

NMSL

見到我乜我乜就燥 唔撚識打本字

又話美國先會有校園殺人案

居然無皇軍左劈右劈張gif

中國都唔係第一次啦

newspeak

殺人都用外國野
坐多十年

生命體征 接警 控制

即刻係觀賞用既刀
只要開左刃就會具有強力殺傷力甚至對他人造成嚴重生命威脅
因此將以涉嫌藏有攻擊性武器及意圖造成身體嚴重傷害罪拘捕持有人

鬼滅呼吸

屌

貼地就貼地啦乜撚野接地氣蝗語

又係湖北

磨刀channel
好多素材都可以磨成刀

好地地一個小朋友邊到搵把日本刀同埋點帶到返學

除左果句野
邊有話日本刀...

你個死臭閪仆街死啦冚家剷

香港會叫 無生命跡像，的確係唔代表死
除非爛到根本無可能生存，否則救護係唔會當場宣布死亡，點都送去醫院俾醫生睇
所以報紙會寫送院後證實死亡，但篇文送院前出街，就惟有寫無生命跡像

仙桃市都無人戴口罩了

嗰兩個女仔涉嫌分裂國家，男同學殺咗佢地係愛國行為，幾年都唔使坐仲要頒個勛章比佢

睇標題仲以為係日本發生 樓主改好啲啦, 真係全宇宙都係中國的咩屌你

頂，有冇人睇錯左 日本男同學持刀

Sor 原來係支那

武士

沒屍兒沒屍兒，日本刀就係好

淘寶大把

支國用詞不嬲係咁

有無可能係因為同個習字差唔多音所以唔畀人？

等睇係貴族個仔免罪，仲告個兩個女仔

拎都拎唔起

梗係啦 支那刀一劈就斷

+1

呢個多咗，聲母唔同
可能唔老黎/意識不良

毒撚癲起上黎真係好恐怖

插班女學生

我係香港講左幾十年接地氣都冇人話係大陸話，依加比00後話我係大陸人

我一時唔記得用高登術語姐我記得貼地係高登開始講先

美國有槍權好危險

一定係日本製？

冇戴口罩嘅

用刀殺好傻最少左十幾年先有假釋
係都用車撞死佢坐幾年賠D錢又做好漢

我爸是李剛！

全校放假一天，聽日正常上課

唔受我溝就係鬼

蝗蟲-2
最好判死刑再減多隻

做咗幾十年支那仔

偉大程度堪比聖人

先得個兩件

盲

四字成語:融會貫通

巴打考到車未呀 考唔到車唔洗死既

無法說出「老大哥是壞的」（Big Brother is bad），只能說「老大哥是不好的」（Big Brother is ungood）。這符合英格蘭社會主義（英社）的意旨，因為極權主義政府不會喜歡人有與政府不一致的思想或言論（犯罪思想，crimethink），因為表達自由、革命等概念的詞語，都已刪除。

強くなれる理由を知った
僕を連れて進め

理虧就起人底 支那仔即係支那仔

藍絲家長：香港啲學校好撚危險
DLLM 返中國讀啦！斬撚死你添呀柒頭！
好撚文明呀喂！

聽老人家講訓地下打地氣會頭痛就聽得多
接地氣真係呢幾年先見啲支那仔講

持刀人做得唔夠好, 令到同學無生命體徵, 已判入勞改營進行思想再教育~!

我三代都係香港人 講國語都唔會變做台灣人 講英文都唔會變做鬼佬
不過你只要唔係弱智 遲早都會考到車既 唔洗因為考唔到車就灰心到想死既 咁係on9

你係習近平？

情殺

好似係台灣用語？

考撚咗啦 小學雞同人理論 冇道理講就係咁spin落啲唔關事既野
事實係你講埋啲支那字

支那公安叫左120黎確認, 120黎既都係醫生+護士
宣佈左死亡架啦, 只不過公告唔寫得個死字

It will qeel

Sor 7左
原來真係大陸字黎

見到你令我諗起clueless

放左工翻睇

係愛

全中國大部分地區都冇再戴口罩
仲可以國內自由行
係咪好神奇呢

如果醫生宣佈左死亡仲寫無生命跡象，咁係堅戇鳩
兩個完全唔同嘅概念黎

中國人求愛不遂斬柒人地，香港人做兵做足10年

笑美帝國多校園槍擊案呀啦

殺雞用太刀

分裂國家用外國勢力嘅刀斬自己人

以德報怨，唔洗佢地賠返把日本刀錢

一本 x2

你係支那仔關人考唔考到車咩事
第一次見人spin得咁肉酸
咁又係既 露哂底根本駁唔到

如果真係權貴個仔，班女追撚含啦
唔受溝就捉返屋企強姦

120唔係即係白車咩？

有冇搞錯點解要用日本刀唔用中國刀??
犯左國安法拉得啦

坐乜坐
未聽過原告變被告？

我都係

放心啦，都係山寨刀

竟然未有人入黎話條女派帽殺得好

無啦啦講考車真係好肉酸，唔會令你有道理左架

唔係咁係點？

男同學係官二代！

啲器官用唔番

唔係有國安法就應該好安全咩

我講錯左個唔知係大陸定台灣既用語就鬧我係支那人 咁係講道理咩？
大家都係人身攻擊 何必分高低

全集中!
水之呼吸!
銀牙!

點解冇分？佢個d叫上綱上線，你個d直頭完完全全唔關事，你係真唔識分定假唔識分呀

情操高尚

支那啲課室真係好污糟

me too

以為日本

國民教育好

沒成年, 沒事兒

其實香港都有唔開鋒既生意

屌睇錯日本有男同學拎刀捅人

鬼國湖北真係日日都有Cls case

又一次證明大六教育制度/傳媒，專門孕育心理變態癲仔癲妹。今年/上年香港教育制度慘被強姦，幾年後，一樣會出現類似慘劇。

你香港打都係叫救護員嚟啦
會唔會係醫生同護士嚟呀

桶完應該大叫天皇陛下萬歲再切埋腹

重點係外國勢力 日本提供武器
公然犯了国安法 拉得

支那殺支那，我鐘意

所以中國才沒有校園槍擊問題

真正"插班女同學"

係
但佢地白車係醫生護士on duty

支那細城市撚有救護員咩, 醫生人工咁低, 白車直接配置醫生+護士架

捅2個咁少 係都捅2萬個

實施性侵 實施襲擊 實施報復
每次睇到都R哂頭

平時咁撚鍾意話人美國校園槍擊案
支那大把學校劈友啦

中國已經女少男多 , 又死多兩個後生女

你估日本刀真係日本製咩？
支那大把開鋒唔開鋒既賣。
高登都攪過團購啦

有原因的

死盲閪

呢d 人會俾中共招手做一級護旗手

我都有幾把
比狗咬 898

唔怪得64 都無死人

仲以為日本

做到屈原隻手指尾

變成肉碎還變成肉碎，死還死，兩樣嘢嚟，唔好混淆

唔可以講負面野, 最多係中性

同學真善良，幫手刷首抽
頒返個和平獎佢啦

關刀二十幾公斤

男同學幫女同學早啲解脫喳
冇做錯 無罪釋放

借位推

High錯負評 sor

支那賤畜-2

符合國情，情操高尚，建議習大帝頒獎比佢或分封此勇士為諸侯王

旗鼓相當既爭執
肇事者的同學不斷挑釁
他只以適當武力按既定機制與同學接觸
事後2名同學亦只有輕傷
傳媒切勿過份抹黑

唔關事，
因為「殺」都唔畀講，
要講「鯊」

一定係媾唔倒女,仲要勁衰態度
再比個女既女同學笑佢

所以斬兩個

知係中國發生個陣
心諗做咩淨係殺兩個

btw條女好似幾正

賠錢下午可以回家了

乜野生命體征，死撚左就死撚左啦

日本刀？

我都睇錯

責任全在日方

學生哥都知國產唔掂 買刀都要買日本刀

屌 以為係日本

欺凌 抵死

真

點解簡繁混合嘅

成八十斤wo

其實無開封都可以吉死人...

有冇片
想睇

因為個Hashtag本身曾經出現喺微博熱搜而我又點過入去睇內容，所以留有紀錄但我再一次用Hashtag去睇已經禁咗，正體係因為我部機係正體中文。

代表乜野?

拔刀斬

撚有醫生，隨時㗎白車係外判，入面得兩三舊蕃薯，冇話送院唔比紅包隨時氧氣罩都冇得你吸

果啲太痴線嘅未見識過

利申 ：只見識過省會嘅大醫院係跟返規矩嘅

刷完咪又係支那同印度
睇佢地個課室就知垃圾
連學生台個櫃都有兩層
有冇咁多狗屎垃圾要放

N-2
落地獄

支那聽日︰全面禁售武士刀

六根清淨

兩湖係共匪暴動始祖你估係流

呢啲大陸文真係好撚難明，一大堆冗詞贅語

中國一名學生攜帶了一把日本刀並對兩位同學作出了一個攻擊的動作，兩名女學生腹部的部分受到了不輕的傷害。被運送到醫院後證實已經沒有生命體徵。

講堅 兩個會唔會太少? 應該雙刀流 見蝗就斬